鳴人同佐助再打一場邊個勁啲?

佐助可否用地爆天星，天手力同吸收忍術完爆鳴人

我一拳可以打死岸本齊史

鳴仔最終戰嘅時候得半隻九尾都打和波
加上鳴仔次次留力，中二佐招招都想殺人，永遠收服對手係難過出全力殺死佢
宜加鳴仔有多一隻手（仲要係柱間細胞），完整九尾
區區輪迴眼點夠打 除非中二佐捉多隻尾獸

嗚門9尾仙人吸大地查克拉，佐助點夠玩

一招咀循都收柒佢皮

理論上中二助贏
佢地最終戰果陣佢輪迴眼岩岩開眼未慣（漫畫捉及過）
假設佢用得晒所有力量，火影鳴門應該唔夠打

世界大戰:
到底鳴人仲有無得用求道玉？

係囉 嗚人自從果次之後就好似冇哂求道玉 但係佐助隻輪迴眼仲係到

必要時就會有嫁啦

中二助真係賤種黎
下下對住鳴仔都狠下殺手
枉人地當佢好基友

一定係打和super

你咁講佐助對輪迴眼既運用都熟咗好多喇

完

應該係中二佐贏個馬鼻

日向家同宇智波都係生女
算唔算滅左後

可以瘋狂生既姐
又可以用克隆技術
乜柒都任佢吹架啦

理論上鳴門勁啲既
佐助用哂九隻尾獸先同鳴門打和
但係鳴門做左火影之後就忙到無時間修練
博人傳之後鳴門唔會夠佐助打

個下真係睇到呆左
場最終戰係幾正

Btw 岸本將第二男主同女主寫到咁乞人憎真係好失敗

唔洗正到呆3次掛

Sor... 連狗個app柒

中二佐冇左隻慣用手喎

佢有須佐能乎替手喎

5000隻嗚門對佐助 邊個贏

比較想知條女點樣開萬花筒
之後又重新踏上宇智波成魔之路
無限輪迴

六道走之後鳴門仲有求道玉，
係佐助吸走鳴門1-8尾查克拉，之後就冇見鳴門出求道玉，1-8尾查克拉亦都冇再練出來。

BTW, 點解D人成日打錯鳴門

遲下莎拉娜同博人扑野生返最純正的大桐木一族出來啦，
仲洗復興D咩日向同宇智波一族？

火影FANS只係得自來也同鼬可以用來打飛機，
大部分角色都有性格缺憾，前後矛盾。

卡卡西都無咩野
係你地成日話佢廢

無啦 有兩粒用左落黑絕到 插住佢唔俾佢走 係老母空間
之後得返3粒係谷到同中二佐打嗰陣 用黎撞左3枝箭
唔係因為無練
睇多次尾幾集啦

我勁啲

我意思係陰陽之力個印冇咗之後仲有求道玉。
你想講咩？

人地咪話左你知啲求道玉去晒邊囉 啲玉又無得瘋狂再生 用左就無架啦
好似係

咩呀
唔係講緊求道玉喎，
我講緊1-8尾查克拉之後都冇再練出來，然後佢就答我「唔係因為無練 」
咁即係有？

屌 你講野1999
係佐助吸走鳴門1-8尾查克拉，之後就冇見鳴門出求道玉，1-8尾查克拉亦都冇再練出來。

你咁講人地咪以為你話d黑波係佢練出黎
同埋乜撚野吸走1至8尾查克拉 > 之後物無黑波？
佢無曬d黑波唔係因為無出 係玩到爛曬
Ching有語癌就去醫下啦

我想講咩？ 你想表達d乜先呀大佬
講到1999
中文作文一定攞U

你咁大反應做乜...
佐助用輪迴眼吸走鳴門查克拉，鳴門體內有齊9隻尾獸查克拉。

一睇個topic就知一定世界大戰
引戰post

已經唔算大反應
紅色想表達乜？
Ching你真係要睇下醫生
你有好嚴重既讀寫障礙
痴撚線終極1999

鳴人識嘴遁，勝負已分

我嗰句真係搞到世界大戰
但係有人答到我未

我覺得鳴門

根本鬥多查克拉，btw 中二佐同雷影都無左隻手，咁岩2個都用雷遁

求道玉用晒9個就無 無得再整個新